唱歌難聽就咪撚出街busking啦

邊到都勁多死Mk 又柒又難聽
又要唱到7情上面咁 成隻發情狗公咁
好撚心啦收撚皮啦

有冇相?

懶人包

Wong Yat Hei & Kelvin Choi

Tony Wong

你都要為佢屋企人著想，唔啱一人讓一步，去堆填區，山頂或者禮賓府500蚊林鄭度玩咪大家開心。

屌你老母 有無天水圍撚 銀座成撚日都有busking 屌 難聽到 係到鳩叫 又係到嗌，嘈撚住商場 隔離7仔 你老味 ，仲要唱撚到走曬音 以為成班出黎就好撚型，唔撚止一班啊 根本次次行過都有，仲要嘈撚住啲唱得好聽既busking 知唔撚知個醜字點寫啊

我有個fd彈得一手好結他

不過唱歌完全唔岩音

佢都敢走出去唱 仲以為自己好型

推

好慘 地球被污染 耳仔被荼毒

Thanks! 絲打

好多都好難聽 好唔知醜
元朗年宵有個阿叔唱beyond d 歌 把聲薄到仆街
反而千色後面有個男仔把聲好好聽

海濱長廊班撚樣豬場出世
難聽到湯豬咁

成班mk懶型chok樣唱歌

銀行中心出面都成日有啲好難聽既人

係
之前未出銀行中心個出口已經聽到有兩條友唱得好難聽，
唔知係咪俾人放上黎果兩個
個amp set到好怪仲要唱eason

係

初二晚係度唱假天真
難聽到

APM成日請嗰幾個都係

尖咀海旁個個鬥大聲咁焗人聽，又甩beat又走晒音咁，要幾厚面皮先做到